[馬鞍山撚入] 成晚都聽到直升機聲

成晚都聽到直升機聲
阻撚住我瞓覺
有冇巴打知發生咩事

有咩？ 邊頭？

係啊屌 我都聽到 好嘈

我大大坑

馬鞍山邊緣人

又有人被捉？

真系好L嘈

呢吓又冇左聲啦喎

可能又有大野？ 我馬鞍山站附近。

大野即係咩

星期六晚開始已經有

前幾日有個post 話屋企附近有直升機，跟住turn out 係綁架案。

大圍頭先都聽到

應該係捉老爆，晚晚都有case

btw, 有冇巴打有興趣開番個馬鞍山/沙田月經post, 等馬鞍山/沙田友可以一齊吹下水？

又尼

留名

留